突發 樂富有人放煙花！！！！

跑都跑唔切去睇

我影到

再放plz 跑咗過嚟了

變革香港，時代新年

報狗，有人犯法就要執法

岩岩影到

有冇人post出嚟望下

痴線

炸狗屋啦

我影咗，而家都放緊

轉gif好低清

係咪on9架，幾幢住宅中間嘅停車場放煙花，住宅中高層左右高度爆開，眼殘耳聾

咩料啊

好撚正 今次摩士放 睇晒全場

放TG？

感謝樓，次次剩係聽到聲

無諗到樓連放2晚咁癲，下次記得單聲

我有片 唔識放😹

有無tg 啊，呢d public good 係應該要share下

D人真係無腦

放咗啦